今夕吾軀歸故土 他朝君體也相同

保家衛國 我願以死相搏

五大訴求 缺一不可：

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我唔解鎖
我肚餓 我要打電話 我要去醫院
我要飲水 我要毛毯

光復香港 時代革命
革命嘗未成功
同志仍需努力

香港人日程

726 機場靜坐（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

力爭主要訴求 ，唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化